甜筒最好食一定係個最底個尖端

個筒側邊同雪糕中間有一層朱古力
而食到最底

個尖係一舊實心嘅朱古力
次次喺七仔買嚟食最期待係個底

想要士多啤梨味朱古力

細個貪玩由最底食返上去
食到好污糟

而家朱古力轉左個底

冇以前咁正

以前有埋花生
而家

雙重朱古力drumstick

芒果味～～

淨係食個底, 之後丟

食最底果部分好有滿足感
感覺就好似支甜筒買一送一咁

次次食剩個底就丟左佢

食完面頭比男朋友 食淨個底比返我

係

我都係 好甜

細個試過on99 咬咗個底，跟住漏汁又搵口含住個窿，又唔知點解忍唔住一吹就成個雪糕球飛咗去

當我冇講過

本身好好食但係上面啲朱古力碎好唔夾